（先達狗 聲大大屈人）

因為本人有野做緊 所以叫左我fd幫我去先達放部三星S9+ 部機 我部機果時 唔記得講個密碼佢知 鎖密碼原因係驚收機佬 會搞其他資料 同埋換走我部機

之後個先達狗check完機 就話我個fd部機（姐係我部機）有人報失，之後我fd打比我 我就趕過黎解鎖比個先達佬睇啦 點知條先達佬唔比部機我解鎖 仲要收埋我部機 。仲要兇鳩我地 之後話報警 之後我咪話報警啦 部機係我嘅 點會係報失機阿 你老母擺明想呃鳩我地呢啲人啦

單純就好呃啲ga？當我地係傻仔？

中途仲有啲隔離舖頭嘅人 過黎兇鳩我啲 個語氣真係好撚臭串 語氣似問候你老母果啲啦

最後警察黎左 佢叫我解鎖 我解完比個差佬睇 條收機佬先肯死死氣比返部機我

如果佢地講野唔甘串都無乜嘢啊 屈完我地仲要聲大大甘撚樣！！

咁惡 龍位鋪

係阿 去第二間仲好